英國大學讀緊year 3 想轉返香港讀

今年係英國讀緊year 3 Computer Science ，學業好大壓力搞到好home sick 同精神緊張，覺得自己未必pass 到想轉返香港讀，有冇巴打可以比下意見

間uni 係Russell group
上年成績都有two one, 唔知點解今年搞成咁

轉唔到

用year 2個分都唔得？

有冇其他人可以比下意見我

讀埋佢先啦，唔好搞咁多

唔PASS先再算

樓主香港讀到就一早係香港讀緊local u啦

你以為翻香港學業壓力會少d咩

起碼有屋企人陪住會好過啲

咁我都知我讀書廢 我過到去英國都一直有努力先上到year 3㗎

依家盡力考左個試先 不過真係好怕唔得

但係如果真係fail左 要點樣先可以番香港讀？

考dse

報nonju等面試等結果

覺得香港讀書仲大壓力
其實樓主受唔到壓可考慮唔讀

讀asshole 或者閪deep

好難 我fail左報non ju唔得 而家要讀space
你諗你

但係巴打你year 2咩成績先？

讀埋呢半年你都畢業啦仲搞咁多野

唔係我唔想讀 我依加都努力緊
只不過怕自己真係唔得問下可以點姐

樓豬邊間 冇香港人同你一齊讀？

有啊 不過我個科啲人唔太friendly

一齊讀左三年都唔fd咩

係呀 最friend 嗰個今年走咗去placement

如果year 2 你都仲可以exchange
大前提要你間u比offer你exchange去香港

Russell group啲質素好參差
你邊間

你有買醫保可以去睇心理醫生？

普通囉
可能因為我張cert連埋yr 3成績 所以先冇u收
你真係想轉，咪apply下 無壞

pass倒?

可以試下 credit transfer
我知澳洲得 但前提係你間U 係 top 幾多?
香港就難D 因為學位得咁少 你應該要 同asso搶位 但你成績又好似唔夠佢哋黎

Top 二十幾左右咁
其實top up都會讀㗎啦如果返香港

考完個試先再慢慢諗
到時得咪留喺度 唔得咪返香港囉
其實如果可以我3rd hon都想喺度grad

你老豆老母d錢俾用晒曬了

咁我都知 我又唔係唔盡力

考埋先, 半途而廢仲晒錢, 話唔埋你碌得過骨, 都係要張沙紙姐

無架啦 top 20幾 連 first honor都無 真係無咩大學會收轉校

連top up都唔收？

點 top up 呀 ? 你知唔知咩叫 top up

Sor我指自資學位課程

香港地辛苦程度只會有增無減
一係讀埋嗰半年 一係摺埋佢算啦

點講呢 唔係讀書辛唔辛苦嘅問題 係當你壓力好大你想你屋企人或者你重視嘅人係你身邊嗰陣 佢哋全部都唔喺度
喺晒地球另一邊 溫書溫到好攰或者溫緊都唔明嗰陣嗰陣 都想返到屋企有人安慰下 鼓勵下自己

讀cs就唔好返黎香港讀啦
你會後悔 你家陣可能因為學業而煩
但如果返黎香港讀 你會為事業 人生 前途而煩
辛苦過你呢一刻

講真讀完呢幾年都未必會再做it dog
覺得自己唔適合呢個工作環境

香港環境仲差
做緊IT狗 cs first hon畢業
自己諗啦
識講野 做consultant/ba都ok

未聽過外國讀u會輕鬆過係香港讀

香港同外國讀書都有壓力,你個問題似心理問題,唔係能力問題

曬一球野換來top up 畢業 你都係好好地讀埋佢吧喇

所有留學生都面對緊呢個問題 有啲可能講緊由ug讀到phd 成十年都係咁 呢個亦都係當初要考慮既野 如果係香港衰咗dse而要去英國 咁讀Asso 好過喇 不過你現在唯一可以做就係考好今次個試 pass埋拎張cert 就快啲返香港吧

你對唔對得住父母？
睇醫生攞藥食頂埋佢啦

講真 我又唔係冇盡力所以讀唔到 能力所限嘅話我冇計架喎 都一路好努力先會讀到上嚟yr 3
見過唔少人foundation 又或者year 1太hea或者走堂走得太多讀唔上要返香港 嗰啲就真係對唔住父母
心理嘅壓力真係唔係咁容易應付 如果睇醫生食藥就搞掂就唔會咁多中學生大學生跳樓啦
諗住睇吓自己考試得唔得同埋考完試之後個心理會唔會好返啲 如果唔得嘅話都係返香港㗎喇
比起讀唔到對唔住父母 我更加唔想到時佢哋發現冇左個仔
真係有啲怕有一日自己睇唔開會走左去自殺

Agger 都唔明點解個個都覺得係外國讀大學會好舒服
Business 就可能會好hea
不過唔會係cs囉

其實邊科都唔易，睇你想要咩grade姐7

兩邊都讀過 英國課程係易d 不過巴打加油啦

你攞Oxbridge黎講緊係唔係個個都讀得掂啦 但係樓主好似讀野雞U喎 咁都讀唔掂 點睇都係樓主能力有問題啦
BTW 如果真係讀唔掂就早D返黎香港做野算啦

點解又IB又DSE 考兩個做咩

Oxbridge 最難不嬲唔係公開試成績，Oxford PPE

Oxbridge 最難不嬲唔係公開試成績，Oxford PPE 入學只需要AAA , 唔講拎offer,我怕你TSA考唔掂 in 都冇得你in

邊度係雞u 大佬你知唔知雞u嘅定義

人地英國鬼識做咪送仔女入寄宿學校+攞推薦信易D入到囉

邊有時間 依家要集中精神考試

top20都五太算野雞啦,五好淨識拎香港d大學打飛機
g5
warwick
kcl
edin
bristol
man
11. University of Glasgow
12. Durham University
13. University of Sheffield
=14. University of Nottingham
=14. University of Birmingham
16. University of St Andrews
17. University of Leeds
18. University of Southampton
19. Queen Mary University of London (QMUL)
=20. Lancaster University
=20. University of York

講到好撚易咁 on9

Top果堆寄宿淨係入都唔易啦

你試下做下TSA先啦

大陸狀元？